一人一個驅蚊方法

妖 比隻長情蚊煩左我成個禮拜有多 點蚊香又試過蚊怕水又試過 趕極唔走
打唔撚死佢 睇住佢一日大隻過一日，嬲到眼火爆，想凌遲世界上每一隻蚊

求各路網友幫手出招

同歸於盡益撚左佢啦

尋晚又係咁嗡嗡聲，我立即開燈大叫屌你老母

啲蚊真係好煩

煩到嘔 尋晚又比佢咬到個鼻 其實到底係咪蚊黎，點解會趕極都唔走

開18度冷氣

真
低溫下會無咁活躍
最簡單直接嘅方法

咁關左窗佢咪出唔到去 繼續咬我

首先佢都唔會點郁
朝早sick冷氣之後
佢就傾向走番出去正常氣溫嘅地方

仲有個平方法
開大嗰風扇吹肉體外露嘅地方
太大風 影響佢飛行

買盞uv滅蚊燈得唔得？

開冷氣，裝蚊網

個人經驗：
蚊香油： 一時work, 一時唔work
蚊香： 長期作戰唔到，一點完又唔會邊到彈出來
蚊燈：冇撚用，d 蚊都唔會飛過去
蚊怕水：冇可能渣全身
電蚊拍： 最有用，見一隻殺一隻，範圍大，威力勁

比蚊煩左成個月，乜都試晒

ok今晚試下希望今次真係趕得走

買左長期擺係間房都冇用 懷疑係咪唔系蚊黎

仲諗住買蚊燈thx

你有冇試過搵一日刪晒房門同窗，刪晒所有會發光嘅嘢，mon, 電視等等，然後淨係開個uv滅蚊燈焗佢起碼8個鐘？

thx師兄今晚冷氣+滅蚊拍 困獸鬥
蚊香堅係冇用 點個陣佢匿埋係唔知邊到

有，平時返工果陣關曬門窗

有冇刪窗簾先？一定要淨係得個uv識發光先有用，如果唔係佢見到窗口d光就會去搵太陽，因為太陽個uv勁好多，所以其實可以嘅話係夜晚做最好

btw, 我自己嘅經驗就係，用uv+電果隻係未成功過，反而果d uv+風扇吸隻蚊入去果d有成功過

頭盔一下
如果你住村屋或者近蚊產地嘅地方
建議用蚊帳同掛出面嘅驅蚊燈

我個隻蚊懷疑有特技，飛飛下，會係燈光下消失，我玩左成個月下捉到佢，一野拍死佢

想問 uv燈有冇用？ 有即刻去買番個
日日嘈住訓好煩。。

uv 燈覺得最冇用，唔飛入去就乜都冇